# WAL

В этом домашнем задании вам предстоит реализовать персистентное хранение
последовательности пар ключ-значение.

Хранилище пар ключ-значение представлено классом `database`. Конструктор этого
класса получает один агрумент, имя файла. Если файл существует, то объект
объект класса при инициализации должен прочитать из файла ранее записанные
пары ключ-значения.

Далее, вам потребуется реализовать два метода:

`set()`, установить значение по данному ключу.
`erase()`, сбросить значение данного ключа.

На момент возврата из этих методов, результат операции должен быть персистентно
сохранен в файл.

Тестирующая система проверит сохранность данных после уничтожения процесса.
Процесс тестирующей системы создаст пустой объект database, и станет последовательно
вызывать методы `set()` и `erase()`.

В некоторый момент этот процесс будет уничтожен сигналом SIGKILL. После этого,
родительский процесс создаст объект `database` заново, передав то имя файла, что
использовалось раньше.

Конструктор класса `database()` должен будет прочитать записанные данные из файлы.
Результат каждой успешно завершенной операции должен быть восстановлен.
